涉網上刑恐無綫電視及東方報業集團 警拘2男1女

警方近日發現有人於網上發表針對兩間傳媒機構的恐嚇言論，並煽惑他人傷害該機構的記者及破壞其攝影器材。另外，有人在未經授權下取用廣告商的商業資料，並有組織地以威嚇手段向廣告商施壓，脅迫他們停止在該機構刊登廣告。
針對以上違法行為，網絡安全及科技罪案調查科人員經深入調查後，於四月二十八日至二十九日在全港多區進行拘捕行動。行動中，一名二十一歲男子涉嫌「串謀刑事恐嚇」及「煽惑他人進行刑事毀壞」被捕；一名三十四歲男子涉嫌「串謀刑事恐嚇」及「串謀煽惑他人進行刑事毀壞」被捕；一名三十七歲女子涉嫌「串謀刑事恐嚇」及「有犯罪或不誠實意圖而取用電腦」被捕。
行動中，警方檢獲共六部手提電話及六部電腦，相信與案有關。

唔po link

所有被捕男女現正被扣留調查。行動仍在進行中，不排除會有更多人被捕。
警方譴責所有形式的恐嚇行為，包括針對傳媒機構、記者及廣告商的恐嚇言論。上述行為嚴重影響商業活動自由進行及妨礙新聞自由。
煽動他人參與非法活動是極不負責任的行為。警方提醒市民，切勿被一些網上言論誤導而被煽惑作出違法行為，並呼籲市民以合法的方式表達意見。
警方重申，互聯網的世界不是一個無法可依的虛擬世界。根據香港現行的法例，大部分針對現實世界用來防止罪行的法例，均適用於互聯網世界，市民切勿以身試法。

拉689未

香港已經進化到抵制藍店=犯法
留名睇遲啲Facebook 話自己係黃絲
=極端恐怖分子

恐嚇得最多記者嘅人唔係警察拉咗未 屌你老母

黑警比哂Tip比大家，只要唔係恐嚇，就吹你唔脹

所以小心d

警方譴責所有形式的恐嚇行為，包括針對傳媒機構、記者及廣告商的恐嚇言論。上述行為嚴重影響商業活動自由進行及妨礙新聞自由。

689表示

首先個準則係黑警定，所以冇意思

咁689呢?

唔係追擊tvb手足？

仲用不誠實使用電腦

黃心穎巴打

好撚驚
邊個賣tvb東方廣告一定會一世抵制

濫捕濫告

不誠實電腦告撚咩屌佢老母

CCTVB同東方戰線手足?

大家唔好講不了好啦，唔好講打柒 tvb同東方

CCTVB 百份報 黑警
賤種鐵三角

呢排興用A罪高調拉完之後用B罪告或者低調放

心穎巴

衰邊度？係咪Chinabook?

見到佢地講妨礙新聞自由真係好好笑

黑狗成日問CCTVB、星球同白粉借片

唔係Admin。啱啱先出完post

喊賊捉賊

本人仲係度

不誠實[取用]電腦
咪fail過囉，自己電話唔係取用阿仆街

admin唔止一個

咁班藍絲夠成日圍港台恐嚇港台，根本選擇性執法，一日無野制裁到黑警，只會有更多同類事件發生

叫黑警食屎啦

告唔入架

而家唔會用呢條罪入

煽惑他人傷害該機構的記者及破壞其攝影器材。佢哋冇呼籲過

推

我健在

所以大家明白洗版係幾有用未，根本告唔入都要拉人黎恐嚇大家

係唔知東方手足點

佢哋唔記得以前西方都報好多令黑狗尷尬嘅事，同埋佢哋喺咪唔知政苦其實好憎西方

藍屍為所欲為

應該係第二單

似係喺Facebook正面挑機攻擊佢哋既巴打

志在扣幾個市民48 嚇鳩你地

白粉戰粉少人到仆街

應該又係啲人係facebook講野唔小心

白粉已經唔記得自己人都比Green Condom亂咬過

好嬲好嬲

咪係，Popo is the law，你唔啱佢心水就係犯法

咩事

TVB、東方，你敢拉就同你玩到低，mark低晒邊啲仲係CCTVB同東方落廣告，全部唔買。

同問

cctvb 是什麼機構，TVB ?
TVB 是指什麼?
夠料?

自從轉用後備PAGE就少咗好多人

+1

呢啲係經濟戰，無必要去玩佢前線，689都未恐嚇過前線記者就真嘅

應該有手足忍唔到口，喺fb留言話打柒佢之類，就中招

理想與現實

抵制東方同tvb手足無事又安全情況下，係page報個平安

Push

屌佢老母
梁振英唔洗拉

東方9點仲出緊任務po喎

樓主可否PIN呢句

push

pin this

因為你係txb 賣廣告
所以令我反感
咁算撚恐嚇

其實CCTVB匪脆台真係少左好多廣告

下 咁都有得拉? 想知告唔告得入

真擔心

梁振英呢？

有彭寶琴紅底水炮車 唔怕

我地會驚？
繼續抵制就有

咁咩撚都唔好做囉
犯法又驚
唔犯法又要驚人屈你犯法
咁鎖住自己係衣櫃最安全

我真係好驚啊 你呢

對家越打壓 我哋越唔可以退縮

有犯罪或不誠實意圖而取用電腦

cls

1唔好用真a/c
2唔好講d踩界言論, 記住講"百份"都會被人告, 用template就夠
咁就一定無位入

on9

點恐嚇呀？

之前Facebook都摺埋

屌你老母

係，或之前東方記者果度出事，9估

黑警：尊重新聞自由

係咪笑話黎

有無手足有東方戰線link

我地暫時安全

邊個恐嚇人要截貴寶號嘅水？

即係TVB同東方團隊都無人出事？你地可唔可以出個聯合聲明POPO擺明靠嚇想等人唔好做任務

689呢

自己錢我鐘意點用就點用，唔鐘意幫襯cctvb班廣告商未唔幫襯，吹？

A餐 平安？？

btw, 清一清電話電腦

唔幫襯藍店都犯法啦依家

你唔想比位人入
直接學689咪得
條撚樣日日都做緊雖然我都想有人抄足佢

我本人無限期罷買任何TVB電視廣告、東方日報所宣傳的產品!!
原因非常簡單 : TVB及東方日報的品牌不符合我個人價值理念!

有冇人開新post 洗板

個個都要有VPN

其實跟足戰線手足指示就包無死

可唔可以搵海外手足做admin?

越拉東方TVB就越仆街
多謝幫手宣傳囉

根本宜家政府想點拉都得
唔知係網上冷嘲熱諷政府嘅日子仲可以有幾長

屌佢老母 抵制係tbb 東方落廣告嘅公司有咩問題？
唔撚鍾意睇我投訴都得 講兩句又犯法
根本見你係黃絲 驚黃色經濟圈 保藍圈
以言入罪 不斷打壓香港人

黃絲無廢老界kol

其實點拉到人 值得大家注意下

出左公海 就唔好留任何可以TRACE BACK既資料

2支團隊報平安，咁即係未知邊個出事？

講真少左上黎宣傳嘅

當燒山死?
不過佢冇689咁好勇鬥狠

定係有做任務手腳直接挑機？

admin團隊好多人，佢地拉唔哂咁多個

似係花生友

怕順藤摸瓜

白粉 cctvb 黑警屌你老母

根本百份報屌正苦部門屌得最落力

咁撚樣都入到真係叫鳩漲

另一方面
印證咗呢條戰線
係會驚動到佢哋

因為一開頭個page收咗皮

高調 ＿ ＿
低調 ＿ ＿

記得好耐之前有個清爐會重點狙擊cctvb camman喺邊，希望唔關事

消息指，有人藉在廣告公司工作的便利，掌握商戶向2傳媒機構刊登或播放廣告的資料，然後交予集團成員，繼而要求有關商戶不要在2傳媒機構刊登及播放廣告。此外，有人更煽惑他人傷害有關機構的記者及破壞其攝影器材。

叫人抵制，同叫人打個記者係2件事

我係唔鍾意買tvb同東方落廣告嘅公司要批準?
落廣告嘅商業資料有咩唔係公開

其實海外手足真係要多打鍵戰

屌，其實雲行越來越不安全，過去幾個月周圍都是mon 9釣魚追蹤高手，咪話唔使驚，罪成唔成都是其次，如被成為目標真係好撚麻煩，唔做使做咩！
都係閉關一派屌少啲，路長還要走，安全始終是第一。

根本濫告

全力支持cctvb廣告商

咁樣唔洗拉掛

屌

係咪要搵人私人檢控689
因為律政司一定唔會出手

針對傳媒機構、記者及廣告商的恐嚇言論

黑警噚日拉兩個蘋果記者喎

Block

黑警做野會訓斥
唔駛再比較啦
今時唔同往日

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

我就唔會幫襯 CCTVB & 方向報既廣告商

又浪費acc
( Show Blocked User - 卡塔庫栗 )

係時候cap多啲689嘅post下面啲廢老留意，黑警唔去查係一回事，揚出街多啲人知又另一回事

露哂底

係時候cap多啲689嘅post下面啲廢老留言，黑警唔去查係一回事，揚出街多啲人知又另一回事

追擊tvb 廣告客既巴打？告咩呢？

agree

宜家facebook留comment都犯法

你老母做雞俾狗屌

希望可以同tvb 戰線一齊出個聲明
話黑警靠嚇

AGGER

小罵大幫忙

淨係咁鬧啲細部門，一講到中共就奶到呢

即去推post

要眾籌

擺明係 知道手足無事就得

都估到會出事班人

721嗰班
撐警大會
紅官

呢班都係

恥與為伍係冇罪的，次次拉人係係FB度留撚咗過激既野，
都幾撚肯定FB香港班奶共狗同黑警係串撚曬通

手足有無事
大家都要繼續狙擊tvb 呀

合唔合法好似唔係你話事

班狗提前玩23條

其實點解會捉到

Ip地址？

所有電子野
加密先

你地可唔可以同東方手足出個聯合聲明POPO擺明靠嚇想等人唔好做任務

合法又點
照拉打完先算啦
係咪坐完廿碌啱啱出黎呀

好似有人話黃色經濟圈係愚蠢的人先會買
咁算唔算犯法？

又封一隻五毛賤畜

學好D廣東話啦傻閪

重點係恐嚇呢條罪
要證明恐嚇有咩證據？

689之前成日恐嚇落蘋果廣告商又唔拉？

咁5毛打手呢

東方要加油
大波驊你地仲未拉到佢落台

巴打小心呀
我晚晚等你地出任務架

pish

唔好再FF一視同仁啦
法治完左架啦
靠自己推上新聞推出國際等人出聲好過

想知

點樣不誠實使用電腦

無689份？

手足

賣廣告跟新聞自由係同一樣野?

黑警用槍射盲記者查都唔洗查

你覺得會拉咩？

呢條雞那咁長既罪

之前都聽都未聽過

有無法律撚解釋下

咁你覺得手足因咩事中伏？

如果有200萬人做任務驚佢老味

邊個落廣告就杯葛邊個
而且消費者向廣告商施壓表達意見本身完全合法

幾時拉共產黨

杯葛都叫刑事恐嚇
法律已經任由黑警演繹

幾時拉梁副主席

繼續做任務

黑警即是叫多啲人抵制CCTVB?
依家都係得支那狗先睇

cls

只會令人對tvb 東方更反感

有無twitter，又係執法不公既例子
黨媒+Chinabook又聯手打壓言論自由

報黑警拉鳩689

A餐應該出事了

喂689，而家當你無到喎

唔幫襯藍店=刊事恐嚇

杯葛都叫恐嚇！冇撚嘢吓嘛

cls, 689 最應該拉又唔拉

電話電腦嗰啲太慢舊得濟storage device太細就換過部新啦

用嗰條罪拉唔代表告
又想靠嚇

靜一排就大清算

689 第一個要比人拉啦。。

心穎小心

仲要極度選擇性執法
法律界又當睇唔到

係FACEBOOK唔好亂講野

千祈唔好對住東方同大台做犯法嘢，千祈唔好

梁振英日日恐怖蘋果

咪係，本身個page都摺咗依家咪又挑起啲憤怒

好快會

肯定到時又屈其他罪

拉咗梁振英未
佢刑恐蘋果

點解無200萬人做任務？

何妖當眾叫殺無赦 點解仲未拉?

屈得就屈
咁更加要罷買cctvb 白粉嘅廣告商

藍絲同驚方成日刑恐蘋果=冇事

屈乜撚嘢呀死差佬

之前用字驚俾佢入，而家逐日逐日删，一日留十幾個cm，删到手軟

不過我繼續追擊

即係呢兩間報串啦 唔係黑警咁得閒
全面封殺喺呢兩間買廣告既產品

轉用TEMPLATE穩陣D啦，廣告商驚我地人多，唔係真係好在意我地打乜

你又冇話殺佢打佢 怕咩

689係咪要著草

never give up

點樣恐嚇

收皮啦
咁樣我係唔會驚架

我等住做任
兩位手足唔好有事

拉一開百，黑警就係藍絲既壯陽藥工具

有心玩野捉一兩個做下新聞有幾難
其實正正係任務有成果先會俾狗針對
當然更多人做任務係好事

唔落廣告，
唔幫襯。
都係恐嚇？
香港唔係人住

係連登出膠po 算唔算不誠實使用電腦

689?

721石鏡泉拉左未？

敵人反對的，繼續去馬一定無錯

唔拉即係「恥與為伍」無問題，Thanks 689。

what

另類廿三條
到底打左咩字可以成為恐嚇既理由

Tvb白粉都唔好睇 大家睇完會訓唔著
係咪已經恐嚇左14億人

無23條之名，行23條之實。

DKLM

手足咁都被人拉
加強左我抵制CCTVB同白粉廣告商的決心。

Facebook 留言要小心
唔好太直接或用真身

做日任時不時見到啲手足口沒遮攔，其實好容易入

陶輝虐兒黑警犯法
黑警：已按機制跟進，已訓斥

呢個就係點解我哋需要老豆搵仔殺狗

咪做傻仔送頭啦

梁振英？

用假acc + 外國Proxy + vpn 好了

自由市場？

Facebook留個言都送頭？

邪惡軸心現形

神經
我係唔落廣告你吹鳩漲呀？
拉咗689未呀死黑警

依家係2000人都冇，東方戰線甚至得200人到

應該cctvb報狗 不過即係代表有用

如果煽惑都有罪，唔該拉撚左班仆街藍屍先，最中意煽惑警察打人

用字真係小心d 要記住你藍屍恐嚇一定無事

抵制 cctvb 個 fb page?

藍絲日日去港台踩場就唔係恐嚇

On9

個形勢就似咁唔fair

請問派嬲點繁複法？

勇武驚坐監，上街驚告票，食黃店嫌難食，依家連做keyboard fighter都嫌繁複

真係唔出奇 成日屈9人恐怖主義又放炸彈乜乜77

CLS 689 呢

你見班撚樣而家係商場用限聚令拉人而唔再用非法集結就知以前用非法集結鳩拉果d根本係嚇鬼

其實係好有可能

黑警死全家

請問叫人派嬲點唔直接擺落口法？

網上係點捉到人？

上fb總部

香港人唔主動

哦，咁抵啦

唔奇

高尚情操

Source?
我記得上次單野係冇交到任何資料

睇到都打個突以為回帶新聞

689呢？

周庭個講法似最後有交到
咩fb無可奈何點點點點

老手法
拉你返去 搜你屋 再插其他贜
cp 冰茄曲香 etc

班黑警不嬲都鍾意選擇性執法，都唔係第一日嘅事

689抵制蘋果咁耐
拉咗未？

你不推文jm9

永久ban cctvb +東方廣告邊個落就係支那brand

Twitter都有十萬人次做任
兩樣都係㩒個制有機難

抵制tvb專頁冇上水 係咪出左事?

恐嚇港台，立場打記者就唔洗拉

似

連登講野唔安全

Hi TVB免費打手

泛民/本土： 一齊初選 = 分開初選

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

23條

開個假ac保平安

要做個文化人，用詞遣字要溫文不火

一樣係會繼續吹雞抵制無綫東方廣告商品，直到無綫東方執笠，吹咩

禁錯咗
慣咗禁不推文

CCTVB挑機喎。

無綫電視歡迎警方拘網上發表恐嚇言論人士 冀行動持續 2020-04-30 08:06

警方拘捕三人，涉嫌在網上發表針對無綫電視及東方報業集團的恐嚇言論等。電視廣播有限公司期望警方行動能持續。

電視廣播有限公司指，對於有三人涉嫌網上滋擾及恐嚇，包括無綫電視的廣告客戶而被捕，歡迎警方嚴正執法，指很多人以為隱藏在互聯網後，可以肆無忌憚，實際上視乎政府打擊相關非法行為有多大決心及所動用的資源，而在現今科技下，相關不法之徒難逃法網。

聲明又說，自去年六月社會運動開始，示威者在毫無事實根據下，稱無綫新聞偏頗，藉此在網上煽動他人阻撓採訪，向通訊事務管理局集體投訴，又恐嚇商戶停止在無綫投放廣告和滋擾無綫藝人等。

由於相關事態日益嚴重，無綫電視已報警及多次向政府反映相關行為損害合法營商及影響經濟，呼籲所有遭網上恐嚇的人及商戶必須挺身而出報警。

至於通訊局收到逾兩萬宗指稱無綫新聞偏頗的投訴，經調查後全部裁定不成立。

乜PR會以咁嘅態度寫嘢咩？唔講以為請咗東方陰功茶嘅人去寫。

一定要狙擊到呢間垃圾公司收皮

唔睇電視唔鳩污都犯法，黑警大曬！

對家驚左黃色經濟圈了

唔好不推啦

push this

逾1700間黃店參與黃金周 藍絲崩潰：好嬲好嬲 撐警藍店已經頂唔順 點解政府仲要打壓我地

市民上網9up下唔洗查即拉
黑警虐打6歲小朋友有哂片就要揾人傾下先決定拉唔拉

大家識做啦

追擊tvb手足好似仲未報平安

又叫到大家做cctvb任

好嬲

想知邊家廣告商被恐嚇
好想關心下佢地

重點係拎咗佢地手機電腦。

梁振英網上刑恐蘋果又點計

證明完全做對了

如果講到明打打殺殺好難解釋 普通抵制鬧人唔會出事

佢唔係屈
係逐漸定性緊抗爭做極限反國家本土分離恐怖主義

石鏡泉拉左未？

S

A

689同叫721打人個班都無事

用字唔好太過火 你唔係 似得d藍屍講咩都無刑責